黃大仙818遊行搞手痴撚線架？

利申 公海見到

小文豪=凱撒大帝
cap漏咗sorry

自推

pish

開始內鬨代表場運動開始完

自推呀

推到上熱門呀

原來搞手可以咁痴線

條友中二病
講完

佢似鬼囉，咁就睇

推比大家睇先有用架個個以為818和平遊行點知一個唔小心佔老龍比狗打咁咪仆街

繼續推

入嚟推下好冇

推咗一生平安

呢場運 根本係另類戰爭 幾撚似諜戰

真假難分

乜料 以為自己係將軍

推

獨裁效率
共產黨？

由佢自己一個去，我哋去第度

條友上晒電咁，拿破崙？

你睇第三張圖
人地buy國民黨

中二病發作

唔好推呢張啦

和理非強逼勇武服從 / 勇武強逼和理非服從 都係大台行為
呢場運動建立大台就一定玩完

咪爆人啦

屌，呢條友是咪on9呀

人地buy孫文

佢有不反對再算

凱撒大帝偷偷留下負評

屌CLS

應該是除非不是

入谷link呢？

我唔反對勇武，但係和理非唔係咁樣俾你利用做擋箭牌架

一個人有問題唔代表內鬨
不分化唔代表個人言論有問題都唔指出

邊個先
3/8有另一個
扔出嚟嘅公海
定cls谷link

Push

當左自己係幕後大台搞手喎

推呀

搞手咁似連登仔講727淨係可以和理非

是鬼乎？唔熟呢個人

扔出嚟嘅公海啦

和理非搞手不嬲係咁樣，唔係擋箭牌，你睇727咪一樣

可能係on9 仔姐
未必係鬼

我都唔會當關蛇係鬼

勇武真係以為自己大撚哂 話不割度不分化
就係代表勇武所有決定都係岩？

等等，條link有啲難揾

分分鐘條友扮勇武 中二病上腦

冷氣軍師

睇佢動漫ICON
都知係毒撚串二病睇上腦

[長文]人生最重要的選擇題

條友好似組咗咩黃大仙區自衛隊

on9 乜嘢夾人上船，咁樣好仆街啫

呢種心態其實好危險
唔係將勇武無限放大和理非每次都會包容
而且黃大仙衝黎做乜

各有各做啦，但前提都要尊重人地意見，唔好獨斷獨行。

所以要推到818大家都知咩事然後唔好推

黃大仙有咩地標值得衝?

黃大仙勇乜撚野丫

呢堆tg group好聽就有效率唔好聽就圍爐，自己講完就當係遲早變林奠。

乜撚大帝呀，收皮啦

黃大仙
有咩好行有咩好玩拜神？

其實黃大仙未有特別大嘅問題 係黃大仙遊行把撚咩
去幫其他區唔好？

佢依家係扮大台喎
當自己係大帝咁款 要人服務佢喎

呢啲人入政府服務班狗就啱

又想分化

老龍，一衝其實癱瘓曬交通

此post已完，勿再推

凱撒大帝？

中二病，佢咁會搞死班勇武

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

鳩up少陣啦
和理非都話打必還手呀

而家呢個post講緊嘅直頭係獨裁大台呀

黃大仙有咩好衝？
佔領龍翔道？定衝擊黃大仙廟
利申黃大仙人

凱撒大帝 邊撚個呀

將兩樣野刻意混淆
其心可殊

條友真係痴上腦 換人啦

推一推 要提下大家黃大仙既遊行有伏唔好去
會做左獨裁搞手既 condom

係就po成條timeline出黎啦
想帶風向定點？恰大家唔識獨立思考？

九龍叢報果個小文豪 有無人識

黃大仙tg冇乜人認同佢炸

現實一定係冇人理既死毒撚嚟

叫啲人全部離開個group等條友自high啦

可以衝入去集體拜神

由細係黃大仙讀書，根本除左d童黨同老野多之外都冇咩大問題

絕對認同不割蓆原則，但大家都要保持警覺小心俾哩的有心人利用

睇下邊個搞手 同埋解釋下點解黃大仙先

唔好分化

我手上得咁多

真，黃大仙除左多無膽廢老都冇咩大問題
搞黃大仙jm9

5毛

話說九龍叢報係咪都係佢搞，想知

如果佔龍翔
應該會比廢老打到仆街
講明黃大仙好撚多廢老

37m
領展壟斷

818搞手唔好去

佢哋又冇錯喎

我想要遊行公海條link
講得唔清楚sor

我支持勇武都覺得條友痴撚線，
應該要架空佢

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

9up?咁樣唔叫大台？

唔係歧視但好多動漫毒撚都痴撚線又中二

為行而行冇意思

貼番佢個QNA出黎 等大家睇下佢點隱瞞d和理非
Between 佢一張紙都未入過

暫定818 (或825)「還我安全城市，落實民主自治」黃大仙大遊行(810遊行已取消，83遊行與本頻道無關)討論群：https://t.me/joinchat/BVeJthaoq4qJAnr5qJ4zrg頻道：@ilovewongtaisinQ1 主題？1. 譴責721元朗黑社會暴力行為，要求緝拿兇徒，恢復社會安寧2. 實現五大訴求：全面撤回送中條例，撤銷政治檢控，收回暴動定性，成立獨立調查委員會，立即解散政府及立法會 3. 馬上落實普選，捍衛基本法賦予香港的實然主權Q2 時間地點？下晝三點摩士公園3號足球場集合，三點半出發，遊行經東頭村道、大成街、彩虹道前往黃大仙警署，再經斧山道轉入鳳德道，由蒲崗村道轉入龍翔道，在黃大仙廣場解散。遊行到終點後將沒有集會，請大家有秩序離去。Q3 點解揀818 ？會否改期？揀818是為了避開810大埔遊行。然而，由於現時香港形勢千變萬化，如果元朗或其他地區局勢有變，再有大型遊行，本遊行將改期。Q4 已經有申請不反對通知書嗎？根據《公安條例》，主辦方只須七日前通知警方將舉辦遊行，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對。然而，鑒於727元朗遊行已出現警方表明反對遊行之事例，若然警方對818黃大仙遊行提出反對，主辦方義工們將會商討對策，不排除以每星期不斷申請不反對通知書的方式應對。Q5 如果又同其他區撞期點算？你自己揀啦。兄弟爬山各自努力。我們沒有大台，不分化、不割席、不篤灰、不受傷、不被捕。Q6 為何要在黃大仙遊行？黃大仙被視為建街派票倉，然而事實上黃大仙區亦有不少市民譴責黑社會暴力，關心社會，支持五大訴求及雙普選，同時希望喚起區內居民關注當前香港的嚴重社會危機。為了貫徹十八區遍地開花之原則，主辦方決定在黃大仙舉行遊行，拒絕被黃大仙的建制派區議員代表其他聲音。Q7 參與黃大仙遊行有何注意？本遊行是一和平理性遊行，然而鑒於目前香港治安非常惡劣，若有示威者不幸遇上暴力襲擊，請注意保護自己人身安全。為抗議香港現時由安全城市淪為所多瑪俄摩拉罪惡城市，主辦方呼籲大家穿上黑衫，戴上口罩，以表達不滿。拒絕黑幫，恢復治安自治城邦，香港重光五大訴求，不撤不散還我安全城市，落實民主自治818 摩士公園3號球場見

Cls推

獨裁手段爭取民主

我明 但唔係次次都咁好彩
成日話對準政權 如果要勇武既話係都係對準政權勇
而唔係係個民居地方勇

獨裁勇武
獨裁呢樣野就根本唔應該會係呢個運動出現

818？

因為勇武已經忍左你班和理非5年啦
和理非幾時先肯接受現實
革命係需要流血, 唔係行出街玩下電話就當係爭取緊

黃大仙廟咩咩

一句講哂
唔會去黃大仙！

岩呀 依家佢好似想搞上下村同南北館咁

和理非覺得出黎行下就叫爭取緊

小心 個獨栽admin 會ban人同禁言

睇字都打冷震

喱d野唔淨係區內問題，係政府問題，仲有d老野比票濕鳩議員

有精神病

唔去
你撚有目標
地區遊行衝去邊

但點都唔係黃大仙搞
和平遊行就和平遊行，無條件搞大佢就唔好浪費人力物力。要勇武既就去元朗掃黑

梁天崎：
唔好再繼續再教條主義,唔好再盲目相信自己果一條道路,係一定會成功,係必須要行嘅道路,而其他所有嘅道路,都係唔應該行係錯嘅。

上面已經有一個

英雄主義？
集體退谷啦 叫佢單機
呢場運動無大台無英雄

條仆街仲有叫人燒村，係又燒，唔撚係又燒！

假膠來架MA? 咩撚野和埋非必須服務勇武 分化撚來。

痴撚線，你拎支香去革命呀？你去劫獄救天琦我即到

有理據而做 會撐
無的話 自身唔去

呢個有民意認同喎

唔好將民意同埋共識歸類去大台

同埋睇埋留言同其他post
共識都係打必還手

Down vote佢啦

佢咁勁 一個人做晒佢就岩

Down vote

獨裁勇武係唔係毛主席同希特拉支持者？仲有史太林、列寧。

正想講
中二病到仆街
以為自己身負重任 位高權重個種戇鳩

不要大台

你傻撚咗？

佢嗰個獨裁gp嚟

同感

818係荃葵青

呢度仲俾正評佢做乜？

Cls
利用支持者去勇武

衝都要衝得有象徵意義
衝有成本 唔係衝左就贏

如果係咁，點解要搵和理非一齊參與？

唔好俾呢啲分化撚撚到
和理非 勇武 一齊去！

on9仔

等佢自己係度睇番大家嘅意見 注意番自己言論

黃大仙行嚟做乜9

佢個feel似係自己心目中有個ideal形象
跟住為左突題人物性格
講埋d賴型既野
乜撚野話自己份人獨裁但好高效率
講完唔會再重覆
和理非要服務勇武

你話你衝中聯辦 一夜間傳媒播哂出黎
仲去埋外國 咁咪抵衝
你老味衝條龍翔道
不過個人就唔會阻止
但你衝都要人
人多同你衝咪得

群主唔通係佐助?
火影唔通係預言書?

有樣睇

問題係佢可能根本唔係勇武
只係中二病上腦

其實任何一個獨裁國家，都係好有效率。

條友根本玩膠 唔洗理佢
女村長夠成日揸大旗 有無人理佢？

雖然條友係ON9, 講到獨裁
但真心由1997遊行遊到2019, 仲信遊行有用既人係咩心態

不分化，不割蓆

你帶頭

我覺得佢想勇武，d勇武都唔會同佢癲既
黃大仙衝乜鳩？

無大台勿分化 但佢做齊

言下之意
遊行冇用 所以唔好再行
自己好好睇下呢個半月發生左咩事

起你底知你咩料啦！

因為唔洗理人意見 根本冇人可以反對

如果係咁 你可以另組軍隊
用忍字我睇到好不爽
你唔一早用勇武手法搞㝝成個政府？

條友搞分裂

勇武都有腦既
黃大仙衝乜？

佢on9 知唔知咩叫無大台 無領袖？
明佢出發點係想件事好 但得個勇字 好易搞散場運動 變左做真·暴動
到時大家既努力就白費

喂 樓上個偽勇武撚
自己睇下其他勇武巴打點講野先

即刻較private

癲佬

係咪睇佐助睇上腦

勇武冇問題但佢講啲野反映佢智力有限
要跟大台跟領袖都唔揀佢啦

佢直頭係咪覺得自己係領羊人
醒下啦 佢只係一個毒撚咋

睇埋幅動漫圖icon
屌你死中二病毒撚
on99以為自己係邊個, 仲懶係有晒計劃人地要聽佢支笛

屌 弱智
前排我不斷屌緊部分退派唔好迫進派跟你一齊退
今日我一樣屌返部分極端勇武 唔好迫/呃人跟你一齊勇武
每個人條命都係自己既 無必要為你去圓你既夢

有3萬幾民意支持燒村即係聽日會燒，ok,明香，多謝你支持燒村

有班人真係睇漫畫電視電影上腦

黃大仙呢D純民宅區勇武條撚咩

民宅區唔玩和理非點拉攏普通人

遲d先再計啦 樓主忍下先 唔好分化
依家最重要係唔好騎劫左個遊行

我只可以講我支持做實事
呢個半月遊行爭取到D咩?
全部都係靠衝擊先有壓力俾政府
你睇下出黎遊行果班人根本就冇心爭取, 象徵式出黎行下當爭取緊, 出到黎打卡上IG叫做關心緊, 真係恥與為伍呀

自治城邦？乜野事呀？熱狗嚟

黃大仙遊乜撚嘢行姐其實

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

呢個痴線啲

個post del左啦
因為大家憤怒過後理智返啦on9仔

維尼大帝：我獨裁但我很有效率

佔路其實問題不大

但大家佔完真係要識散

半個鐘頭了set好野

佔個零鐘然後去第到

好似721金鐘咁

自治城邦真係屌你老母...

好有問題，小心

我頭先都係到諗
唔通係黃大仙警署
定係黃大仙

投完票del左咪特顯獨裁lor,唔存在等於無發生過

咪理呢單野住啦

中二病毒撚

爭取唔到啲咩？
如果唔係遊行會正式揭發到警政黑合作？
如果唔係遊行會有咁多遍地開花post?
如果唔係遊行會連商界都叫林鄭回應市民訴求？

市民係得勇武？

屌你老母分化撚 剩係識分割走和理非

黃大仙有咩大問題

係咪又來熱普城滲透

可唔可以唔好再推
講講下變咗鬧勇武 分化作用就有

佢要衝確實要人數支援 當然佢最好諗清楚要衝乜鬼嘢 有無價值
就好似呢個post嘅和理非咁講
唔係事必要被你夾 唔可以糟蹋人地 感情信任呢啲散係易過建立
大家好好珍惜 唔好咁易講呢啲說話

厨二病 乙

開過第2個group啦

想問下有共識下del點特顯獨裁？

就算遊行你睇下韓農同班打卡撚就知分別啦

其實黃大仙可以點行

自治城邦
做乜鳩

佔下馬路打下警察唔代表勇武

on9
咪話撚左係因為憤怒先出現3萬正評囉
之後大家都認同del post架

連仔一個人話del就del呀？

識分獨裁同民主未呀
下下將獨裁民主混為一談

你未答到我個4個問題呀on9仔

我唔反對暴力，因為暴力往往就係最能夠直接震懾對方的手段，而且強大。同時亦是情緒抒發最L正的方法，打到你仆街。有心情就要表達，有情緒就要抒發，呢個係正確的，但往往暴力好蝕底，帶來的副作用亦好多：如產生仇恨及壓力，情緒失控，價值觀敗壞，失去道德高地等等。蝴蝶效應亦都好強，元朗鄉黑呢一次的引火自焚，自己人都要打自已人，正正就係最好的例子。

希望大家諗諗，當整個香港都充斥著暴力的恐懼底下，每個人都好驚。好驚下一個會打到自己，香港的市民唔會分庄閒，唔會諗埋你果份，佢地一定唔夠你抽，佢地的憤怒係對於暴力，唔係政權。邊個再出現惡意的暴力行為，就等於繼承左上一單罪。

但係保護自己唔係暴力，係一種態度。
我覺得727我地可以每個人都戴晒頭盔上陣，當人數眾多，警察阻止唔到我地嘅裝備，同時就會成為繼雨傘之後第二個象徵物，係一種態度。同時早前有師兄成立的自衛隊，可以前，中，後，有組織地舉旗保護遊行隊伍，拿出更多的鏡頭監察周圍，敵不動，我不動。順便又證明警方無能。

21世紀啦，唔好成日都掛住打交，而且打交會好痛，真係唔好。明明高登連登最強嘅係IT，就如昨日一位師兄對付帝吧的手段一樣，不耗一兵一卒，幽默粉碎左人地成個集團，用最低的成本，打出最高的分數，大大力咁一巴打落人地塊面度，起唔翻身。更再次證明大陸人的貪生怕死，奴隸取向。

獨裁真係多籍口

黃大仙唔係唔去得，嗰邊都好多廢老同藍絲，又有遊客
但搞手條筋黐得咁勁，擺明一係鬼一係豬隊友，不了

所以話你個腦唔清晰

上面有條路線 但就咁睇由警署行上斧山道落鳳德道已經開始難行 有地盤條路又窄 又要過幾廿個紅綠燈先上到斧山條斜路

點處理

身為勇武見到你咁講真係笑撚左
冇人既勇武=魚蛋革命
冇後面班和理非 開真槍都冇人理
每個人可以付出既未必同所有勇武一樣咁多
但肯出黎就代表想香港好 勇武並唔係大撚哂

有邊次遊行係有正面回應過？
唔係靠衝擊先可以逼佢回應？

不如講下由古至今有邊次係唔洗流血又抗爭成功？有例子可能會說服到佢呢

覺得無用可以唔參與

唔使衝啦
和理非行出去靜坐都夠

衝擊佢都係冇回應過諗清楚

而家係個政府對和理非同勇武都冇回應過
佢出黎開記者會只係為左面子

push

yes啲message睇到好尷尬

I mean一衝出去

露撚哂底喇屌

中二病

就來同毛哥一樣
我坐過監你坐過未

政府中共都係咁講

騎劫

各有各做 佢唔夠人和應佢就點勇武都無用 如果佢咁勁可以勇武成功我又唔介意食吓花生

係啦

勇武同和理非都只係抗爭嘅手段，乜撚野係和理非要為勇武服務...on撚柒9

其實冇遊行好少會號召到咁多人backup勇武
而且呢次發起既都係遊行而唔係衝擊
黃大仙既問題除咗廢老多之外問題冇其他地區嚴重
唔係否定緊勇武 而係想將勇武對準政權
想衝 冇問題 但政總唔係黃大仙 衝去邊

琴日咪有單新聞50萬遊行
個政府落咗台

俾啲point啦
你呢種制造謬誤嘅論辨技巧叫討論咩？

係呀屌

屌唔怪之得咁中二病

好心呢類毒撚縮返入老母個閪度啦
學人做搞手

冷靜。冷靜。重新討論

呢到冇大台

唔會係學民個凱撒呀？

呢種人上左位只會係另一場暴政，歷史總是周而復始的。

唔洗割，唔好理佢就得

On9仔，話民主投票係晒時間，咁你出黎爭取乜柒。
你去爭取入共產黨好過啦，做到雜種咪比你決定晒

唔同意米自組自己既，唔好理人地做法

比佢上到位都只會變另一個獨裁政府
未有權力都已經咁

黃大仙多廢老，除左慈雲山相對多少少年輕人外，大部份屋村都係老人村

加上黃大仙一向都係深藍或者唔鐘意涉及政府既人多，搞黃大仙唔係唔得，但只可以和理非而不可武勇，否則只會更加惹人反感。

基本上現在黃大仙中心旁既連儂牆都係年輕個輩同遊客睇多，唔信可以上去上村公園平台留意下班廢老講乜多。

真心講，唔好諗住黃大仙似沙田出事會有幾多市民出手幫，義士比人拉我都幾肯定一堆廢老會拍手掌，要搞搞第二度好過

利申:住左黃大仙30年

大定首先要搞清楚，和理非要既野係一個合法又安全既遊行，成條路線要咩事都無，同埋絕大部份和理非都係有負擔同埋無決心衝擊，所以就算勇武都唔能夠係條路線中間勇武，佢地會屌柒勇武

其實71係個好例子，有和平和理非遊行路線，另一邊勇武路線，分開2邊進行，我地先有個種「是你教我們和平示威是沒有用」既效果，所以真係要2邊諗過度過點樣配合先有成效

點架 到底係邊日呀？

獨裁嘅人最撚鐘意講效率
真係笑撚死人

其實係有一堆人癲左
好似睇戲打機咁
將入面既畫面搬上現實
就好興奮

咪癲啦！
發左咁耐夢
我一直都係和理非同勇武中間
一直見住咁多唔合理事件
我對香港既未來都有期盼

反而！
係元朗事件中 提醒大家入村既後果同必要性
就比人話和理非走開
香港係大家架
果一刻真係想講
你地自己行埋落去啦
當有一日和理非走開
係呢班人做成！

最新蕭息

睇黎邪王真眼要發動了

架咩空 佢又冇權嘅
佢講嘢有道理咪聽
唔啱聽咪唔好理佢囉

fact checked？

老實講和理非同勇武係不可分割，缺一不可。和理非既遊行如果沒成效就設立死線交俾勇武去做引人注意。同埋和理非遊行俾狗咬就勇武去保護佢地，勇武遊行就由和理非掩護勇武上裝。

其實根本每一次都係和理非遊行先突顯出狗狗既過份武力，我當你每一次出嚟都即刻勇武邊會有人支持呀？

中二方面講就係黃大仙有乜撚野攻陷地點可以攻完達到政治目的？（黃大仙狗屋？定考評局呀)

我當你搞鳩龍翔道其實即係想斷自己後路想人同你割席。但如果你要人係黃大仙搞鳩童黨老黑，就自己私下搞唔好利用勇武手足。

係咪年初一衝上頭注香果隻呀

元朗單野係警方送大禮
完全可以煲大警察不可信呢個位
不過依家我都唔多知點了

共諜嚟？
我記得有人話幫我哋建立大台係唯一方法搞到分化

習賤平: 我獨裁但好有效率

就算話我和理非
我都買好晒裝想一齊去
其實矛頭指警察就得
鄉黑根本不受管
但一提出類似論點

就比人叫死開！
做咩阿香港人！
冷靜d啦
唔係誰大誰惡誰正確架
我支持衝警察
但唔支持搞鄉黑
唔想同路人死喳！

蒸魚安

有班人諗嘢好簡單,當社會運動係超人打怪獸一樣

怪人一個

不如另外開谷討論算啦

呢啲人喺度
一定搞事
然後全香港所有人一齊食屎

警署點行去斧山道？
經彩虹道定龍翔道？
應該唔會經蒲崗村道轉入荷理活掛

效率快到亡埋國

搞鄉黑都唔係呢家搞
搞完人地當日唔還拖 第日出黎搞亂你都無運行

玩撚夠未，勇武唔係唔得，但係你知唔知自己反緊咩？係獨裁共產黨暴政呀！
「我係有效率嘅獨裁者」都講得出，無撚嘢呀？
你同共產黨有咩分別？我住咗係黃大仙區超過20年，我接受唔到自己社區嘅光復運動係比呢啲人lead住

無用架
和理非係比人屌
真係好嬲
因為呢件事我睇少左勁多連登TG
好傷心

搞個新group啦，比啲9唔搭8真係唔撚掂

唔止黃大仙 其他區都有呢啲當自己打機開公會嘅人
又係唔啱聽就禁言 冇組織能力又要搞 挾人去送頭
最慘係宜家好多初哥 唔知頭唔知路就跟咗去

黃大仙遊乜春呀，老人藍絲區，一條龍翔道斬開左兩邊，左為黃大仙上邨竹園南北邨鳳凰邨，右為黃大仙下邨東頭邨現崇山直去新蒲崗，你想衝邊面，衝黎做乜先，因為鼠患問題？

黃大仙除左上左年紀嘅人，後生果啲差唔多全部都係清醒嘅，搞黎無意思！

推，咁攪唔攪得成？

只要係做緊自己認真為係岩既野
比人屌我無所謂
呢一兩個月大家都崩潰邊緣.辛苦了

唔割蓆
但即使係支持五大訴求嘅活動都好,
每個人都可以按自己嘅底線決定係咪參與

(BTW 聽日會去元朗買老婆餅)

以為自己係孫中山

我都好想知 就咁睇都r晒頭 好明顯個中二病搞手唔熟呢區又想學人行晒啲地方

我講就係，無需討論。
我就係大台

老實說，作為黃大仙人，
我真係唔知道黃大仙可以衝d乜

首先，冇一個地標係值得圍值得衝。你話圍黃大仙廟又講唔過去，都係多中國人嚟拜神啫，但實際上又冇乜影響。我真係諗唔到可以圍邊衝邊。

其次，冇一個原因值得衝。黃大仙區根本冇一個好大問題要去到衝。黃大仙區係多廢老同新腥港人，但呢個問題唔足以去衝喎，唔通衝埋去屌柒d廢老同新腥港人？有用咩？其實黃大仙冇一個係嚴重嘅問題而要做到衝呢一步。

遊行遍地開花我覺得冇問題，但喺黃大仙要衝又盛你一定要有理由說服我。

好明顯就唔熟區
咁行法對當區居民極大影響
行哂所有主要交通幹道
慈雲山直頭斷哂所有陸路交通

其實分兩邊巳經好撕裂
我地有同一個目的 就係一個共同體
點解要夾硬再分咩和理武勇呢
我只係知道缺一不可！

diu on9

佢係凱撒大帝我咪宇宙大王

中二病？

蒸魚安喺香港咩？定係蒸魚安講

佔領黃大仙廟 破舊立新

佢咪獨裁囉
不過唔知有邊個會聽佢支笛咋嘛

其實如果有睇佢地兩個group講嘅野就知依家根本無咁急搞黃大仙嘅必要，唔係要鬥快遊行呀

熱狗喜歡個人主義。

呢啲當自己大將軍的中二病想食人血饅頭
分分鐘推人出去送死自己匿係大後方

係其中一個tg到睇緊，講咩鬥快申請
住係黃大仙咁耐，相比其他區個逼切性冇咁大

怪人協會

你反對獨裁，自己又獨裁係咩玩法？

另起爐灶 完

Focus返黃大仙啦唔該，人地係講緊黃大仙無野好衝呀，意思唔係話要一直遊行到2046

佢應該係智將

又有啲中二病扮指揮官
認同你就係你下屬 唔認同就Ban
滿囗打仗係口邊 打飛機算啦

成功就係自己領導有方
失敗就係社會嘅錯
咁撚似黑警嘅

其實你開出來呢下舉動先係真正分化
你估和理非見到會點唸？

好撚辛苦，上慈雲山果到大佬呀好斜架⋯對比起咁多日嘅遊行路線黎講算係好難行，後生都覺辛苦，何況啲年長人，而且依家係搵唔到點解要咁急搞黃大仙遊行嘅理由，我睇左佢地對話咁耐純覺得為想搞而搞

食女方面

毒撚就唔好發白痴夢喇

Respect

乜料

你覺得扶清滅洋，啲岸鳩仔殺幾個洋人係鬼定忠？

可以忽視佢

又話反大台 反反下自己就變大台
權力既恐怖之處就係呢到

我獨裁但有效率 浸林奠味真係出晒黎

走啦 群眾運動最需要就係自己思考。開多個gp再攪未得。一定要呀大帝唔成？

不割蓆 但我唔會去

就算比我哋贏
香港如果比呢啲人管玩撚完

黃大仙搞黎把撚
成區都係七老八十
你有你行 班阿公阿婆佢有佢坐

就算要搞都係慈雲山 鳳凰村 鑽石山 樂富果d搞啦

黃大仙真係無得搞
班老人家唔好話智能電話 分分鐘屋企電視都無
佢連今日幾號都未必知

黃大仙而家問題就係
好撚多鴨仔團
同埋新移民喺黃大仙住

但遊行嘅話，黃大仙好似有啲困難
我地咁多人，但啲路又窄

佢開嗰個留學生group都係咁，一言不合就踢

大將軍

admin前熱狗黎

又唔洗咁快捉鬼 佢似係衝上腦多啲
知所進退 唔係野野都要衝嘅
例如聽日元朗 唔衝威力肯定大過衝
因為反對警黑合作嘅民意夠大
唔洗用衝擊都已經表達到 其他市民自己亦都已經感受到 盲目衝只會帶嚟反效果 折兵損將

我識一個人佢好鐘意睇一拳超人，成日以為自己係主角，可以一拳ko人，教人點打老黑，但事實佢係king，而且冇運氣嗰隻。

唔係歧視動漫迷， 但過份上腦會好恐怖。

當自己將軍

慈雲山都係好多老人家
個個食玩訓柯

呢個唔係蒸魚安嚟嘅咩

推啊屌佢老味傻撚左啊

根本就係 而且已經進行緊

咁而家搞成點？

黃大仙遊上下村

衝入黃大仙廟拜神

因為admin住黃大仙?

咁不如另起爐灶

一定要提醒大家會有啲on9人做搞手

推

push 大家自己思考

杯葛呢個假遊行

唔好係度玩分化好嗎

行黃大仙做咩??
黃大仙完全冇事

收皮啦，咁睇唔起人又想利用人，要衝你自己衝飽佢

( Show Blocked User - LauraX-23 )

有呢啲人真係搞臭哂成個反送中社運

佢地係實真係搞手？

原來弱智唔止有樣睇，文筆都有得睇
熱狗同警犬一樣咁弱智

下面d人話係蒸魚安wo

黃大仙好似無必要去

其實好多區都無咩事，你行沙田行將軍澳都無咩特別野，目的都係想每個禮拜比壓力政府同黑警但呢個搞手太on9

之前高登出哂名個個?

好似有伏

蒸魚安黎架
大家自己獨立分析
自己搞啦

一早係22號完左啦
帝吧手足冇通知你咩？

鬼 自組個group 啦

是咪戇鳩架架車行咁快 點阻

屌怪唔知得

點知班人姐，我夠唔夠膽衝老龍
不過沙田坳道巴士站車速應該慢，可以慢慢佔？

咁不去了

唔好有手足中伏呀屌

9成係佢啦，上面仲特登用「所多瑪蛾摩拉」呢隻聖經先有嘅字

呢條友篤灰狗嚟
之前一言不合po過發過夢既朋友個人資料（wts cap圖）上公海谷

夏慤道d車咪一樣咁快不過龍翔道真係無意義阻住普通市民出入新界同九龍only

from Google

睇黎癲佬黎

佢條路線係咪咁樣？成條都行唔撚到喎，你彩虹道同龍翔道點會封路俾你咁玩呀
咪撚玩啦死熱狗

黃大仙一早開左新谷

其實講到獨裁已經失去左呢場運動原意，香港人就係想要自由，唔好講為左目的不擇手段，咁樣我哋同正苦冇分別，只係趕走隻老虎又黎隻狼，意思唔係唔俾你勇武同衝，但呢場運動成功係因為集思廣益，唔係玩個人獨裁主義

818 唔個荃葵青咩？？？

你唔記得轉Ac？
Btw都覺得佢好撚離譜

講得出和理非要服務勇武已經證明佢思想有d問題
明明大家各有各做 互相支持

唔識邊個蒸魚安嘅自己入嚟睇

On撚鳩

唔係
嗰句係個人意見嚟

又假圖搞分化

假圖死冚家

條友畀人屌過咁多次都唔改下名先出現，究竟哪來的自信

on撚79，本身搞地區遊行係想focus地區問題cup中立淺藍既支持
黃大仙都冇咩較大既民生問題你係度搞遊行咪趕客囉
你唔好番金鐘尖咀搞？

好簡單姐
到時同大家講千祈唔好去818未得囉

條友周圍結怨，想人唔認得都難啦

早幾年係香港哲學界都係出哂名柒俾人插

818 同日有荃葵青呀

推俾其他人知

818黃大仙遊行由於時間上無法與其他區取得共識及協調，現宣布取消。

Ummm... #反送中活動

From 612 Reminder

屌咩
都話各有各做

就算取消左都要小心呢條友

都唔知會搞啲咩事出黎

佢喺勇武gp帶風向話燒村

cap低佢啦屌

再重申 無大台啊
佢咁樣既話 由得佢自己就單機啦
搵個第2個搞手

唔記得cap
ching唔好屌咁大力

sorry 激動左啲
總之一定唔可以俾佢騎劫

唔緊唔緊
相信大部分人都知佢呢種on9勇武唔掂

好彩，幾驚佢仲話搞
同埋本身唔係話8月4咩

4/8真係聽都冇聽過，係咪3/8？

sorry自膠，本身睇到係8月10

個文豪咪就係將10號彈去18號
不過佢cancel咗啦

無謂推 場運動講集體意志

依家佢就係破壞集體意志，一定要小心提防

萬一有人跟佢衝左/燒村咁點，到時真係害撚死人

好有問題雖然啲圖係cap啲唔cap啲，但齋睇佢講嘅野已顯得好有問題，絕對唔係合作關係，只係單方面利用，比佢搞實死得

起個第二個GP
架空佢

佢邊位呀 憑咩可以講啲咁嘅野

黃大仙人留意

其實就係焗啲人包容送頭
獲獲都係咁 和理非勸下世都負皮
武勇咩決定自己幾個落完
就全部和理非都要跟 都要back up佢地
不割席不分化 兄弟爬山唔係做乜都得囉屌

好多大陸團

呢個都係
我覺得龍翔中心變到好差，全部都連鎖店咁滯
廟附近又多大陸人
之不過佢地通常都只係將黃大仙當係中途站，唔係真係住酒店
一到夜晚又靜曬，想嘈呢樣野有少少難度

極危險

推！

可唔可以唔好咁痴線?
真係以為自己係國師?
唔係打機呀，我地唔係啲囡囡圍撚住你叫主人架。
搞清楚件事先返嚟啦唔該。

其實佢套做法係岩，只係佢個人有問題

而且現代資訊發達，都唔似以前咁人地講乜信乜，報紙寫乜信乜，好難再迷到一班為理念賣命

其實黃大仙冇咩大問題，摩士公園又冇大媽歌舞團, 又冇水貨搶奶粉, 而且黃大仙係胡志偉主場, 我念唔到有咩遊行理由.....
PS黄大仙人

可惜區議會好撚多保皇黨

我地就係要自由民主，你條撚樣玩獨裁？五毛確認

你地依家係想表達五大訴求定係想搞大陸遊客啊
Out fo左去啲無聊野到jm9

乜唔係810咩，條友究竟係咪想搞好佢架搞得衰不如叫佢自己行算la

反領展la，黃大仙同慈雲山個商場俾領展搞死咁濟

佢本身好似話撞大埔所以改818
其實818撞葵青荃

不過搞得差就無謂搞啦，其實路線上係好難揀，我成家都係黃大仙區，同老爸講過，佢就話無地方行，我有諗過係以前黃大仙墟集合，跟住經黃大仙廟後面條黃大仙道，一係行去竹園南，一係行去馬仔坑，之後經沙田坳道上慈雲山，不過有好大問題，第一沙田拗道斜到hihi第二究竟有幾多人知同睇到

此人不代表所有勇武
此人不代表所有勇武
此人不代表所有勇武

黃大仙道都好隱蔽吓
要最顯眼一定係龍翔道，之但係肯唔肯封路係一大問題

幫推

龍翔道一塞就塞哂成個九龍彩虹道叫好小小，不過都會塞左新蒲崗、彩虹、甚至九龍灣同啟德

連登嘅責任係提供真實資訊，去唔去自己决定

我哋呢區好緊要架

睇少D卡通片啦屌
中二病毒撚

黃大仙係位於九龍正中心，塞左就相等於塞左半個九龍，呢個就係黃大仙區地利上的方處

所以喺呢區遊行都玩得幾大

所以要玩得有技巧，我提個條線己經阻得好少

留名

獨裁大帝

屌你老母中二病既

睇佢講野啲文路真係十足未長大on99唔用腦

以為自己真係大帝

龍翔道 路又斜 灣又急 佔據好危險，成日有大貨車衝落嚟，唔似金鐘啲車咁斯文。。。

無得佔，車多行車線多，又高速尤其由大老山隧道落黎個段

又想學人起大台，收檔啦三毛，無人識你呀

連登一出手，搞到蒸魚安818遊行收皮。個仆街然後搵大軍入83遊行谷推倒人地遊行，而家83遊行谷摺埋，又湧去黃大仙公海谷....

巴絲們小心啊

黃大仙公海

呢條友真係鬼黎，今日唔好推呢個post住

未必鬼嘅

佢依家又話810要遊行，今日會去申請不反對通知書，想問下呢個係未公海傾過？
其實有冇必要？遍地開花3 4 5號黃大仙開唔夠？9 10 11又有和你飛，824又有遊行，黃大仙係未需要咁撚多遊行啊？

推呀，要佢回應810遊行

真心
民間運動唔係咁樣推，幫一個人造神

今次活動有少部份人（少部份） 係因為中二病而唔係為公義出黎完

完=講完， 自行

推翻上嚟呀佢入紙810黃大仙遊行
明明講咗818會撤回，又轉搞810，仲搞笑過淋病

推呀推呀

屌 依幾日落到場突然醒起 我留過一個咁嘅comments
我錯了

住咗十幾年 發夢都冇諗過黃大仙會變成其中一條戰線

Agger 諜戰，真係唔好戀戰。。。

大佬呀你開多個新po整合返資料啦 唔係有人覆我我都唔知有新嘢

整合下 等等

連登仔真係無撚用，由9熱狗3翻4次搞黃大仙遊行。

搞手擺到明推人去死，唔理民意唔理撞區，死都要810黃大仙。

連登再唔出手，由得場運動比熱狗搞一次恐襲式遊行而散囉

我係要理性！

真係當自己大帝啊？

唔好內鬥
一內鬥就玩撚完

出硬

市民願意抛頭顱，曬熱血。和理非都會上前綫，做馬前卒。但運動搞到現在，黑狗不斷打壓我們，這時候，不應搞内鬥，要贏民意。

唔係呢個問題
問題係佢連最基本會concern 既野 水站 FA 物資 甚至路線 都唔交代清楚
要人盲目跟佢行
跟住如果D 和理非真係跟左 然後佢突然衝
D和理非就要焗住上? 走唔切比狗捉點算?

。。。。。。。。

而家有一堆ADMIN 係咪上左腦

不嬲搞活動都應該因應時勢同大眾意願
一意孤行搞黃大仙目的係？

唔好睇少黃大仙街坊
佔領龍翔道: checked
衝擊黃大仙廟: Popo checked

所以10號黃大仙係咪申請緊不反？
定改期？

君士坦丁話如期進行

因為搞手想自high

咁獨裁咪撚學人抗爭啦

推翻上嚟先得

和理非必須服務勇武
總有d中二病

推翻上嚟
條撚屌想810

屌那星撞名
條友一睇就知傻架啦
講埋啲野都無腦

推啦有病

推翻上嚟呀，條友想搞810遊行呀

真心係鬼，成個香港政治討論(之前果個廣州admin嘅五毛tg群咁樣，拒絕一切討論

幫手推10下

第一下push

第二下pish

第三下推

第四下頂

第五下up

第六下

乜水黎

第七下打柒柒柒

第八下打689

第九下打999

第十下打尻狗狗狗

我獨裁但好有效率
咁你去鄰國跟習帝揾食啦

我覺得唔以，佢果種on9并唔係鬼咁易扮到出黎，佢係發自真on9 ，唔知點解我覺佢係一個啱啱讀完書做野嘅人

人地喺英文讀書架幾威威
不過嗰面冇魚食

Pish

中二病上腦

推！！！！

勇武都有好多種玩法, 獨裁+中二唔啱我

我唔識英文都讀英中，係咪更威威

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

和理非必須為勇武服務

記得自己是爭取民主，不是要以一個獨裁取代另一個獨裁。

810去大埔啦

機揚都得架屌

咪就係 熱狗搞不了不了

推 屌你老母中二病 做搞手以為自己做總統？

佢係邊個？ 扮大台？ 路西法？

回歸初心 五大訴求呀各位

佢知唔知咩叫民主，我地爭取民主，佢其實爭取緊啲咩

Pish!

屌佢係咪佔旺女村長嚟架

哦？蒸魚安呀？早前成日facebook開live畫漫畫定點樣，但得一兩條友睇果個

政治油水掛

條友改左名推810黃大仙了

明永歷帝

推呀屌